澳門為何全面超越香港，你知道嗎？

澳門比香港晚回歸兩年，回歸前，其經濟、社會、文化、政治發展水平遠不及香港。澳門回歸十五周年后，各方面發展水平都已超越香港。這是為什么？

答案很簡單，澳門民眾在歷屆特區政府和歷任特首的帶領下充分尊重中央政府，認血脈親情，不瞎折騰，把心思花在中央政府給予的框架性一攬子扶持澳門政策（簡稱CEPA）上，如此一心一意建設澳門，才有今天百業興旺、民眾安居樂業之欣欣向榮之盛況。

蝦蝦蝦

仲話指點江山喎

傻鳩真係有樣睇架

冇錯，因為上一下心支持祖國，所以經濟起飛，年年派錢

經濟就飛起左，市民就係地面，所有野行大陸果套，有咩天災人禍，城市有咩設計不足就出哂尼，除左金錢以外，連性命都保唔住，簡直係另一個大陸

跟本仲衰過支那上京廣深